# Cash Register

Кассовый аппарат

Существуют роли: кассир, старший кассир, товаровед.

Товаровед может 
- создавать товары и указывать их количество на складе.

Кассир имеет возможность:
- создать заказ (чек)
- добавить выбранные товары по их коду или по названию товара в заказе;
- указать / изменить количество определенного товара или вес;
- закрыть заказ (чек).

Старший кассир имеет возможность:
- отменить чек;
- отменить товар в чеке;
- сделать X и Z отчеты.
